有無人知呢隻咩品種既狗狗？

又白痴又蠢 好可愛

厹嚟

雜種

咩溝咩先

死厹

老衲

Heterozygous